原來尋晚四大馬體會神鋒都有波入

費托
阿古路
法卡奧
基沙文

沙皮狗呢 ？

呀係喎 屎忽軌冇歐聯踢

自己講自己笑 頂你唔撚順

等待歐聯M子都入波

科籣呢

兩場波14個入球

屌你老母樓主唔撚識波

jackson martinez算唔算馬體會神鋒

亞冠都冇得踢啊ching